Navdy苦主，導航停用，現有解決方案

有意inbox我

push

幫你推下。

利申：只有用手機google 地圖導航

Btw, 連登有咩野inbox...

您用navdy？
可以留電話我搵您既

有咩唔可以直接講?

可以，不過呢個不是免費的

咁要幾多錢?

1000

真可憐...

可憐咩

方法求其Google就有啦，駛鬼畀一千你賺
斷估你都唔會 donate 番畀班 developers

咁你未google下睇下搵吾搵到

拎人地啲open source嘢求財仲要咁L串

咁你可以繼續放係到

唔想益班連 Google 都唔L識嘅人
出句聲等佢地知道唔Google嘅代價價值一千大元都好

苦主們記得幫襯～

你Google到我話你叻 慢慢搵啦你

咁都仲要死撐真係戇撚鳩

唔差在幫你post埋:
苦主們有需要可以Whatsapp樓主: 93468691

你未post，冇問題的，重點你搵到就吾洗係到講野啦

利申： 根本唔銀知咩係 navdy.

收得嗲未？